10萬筆直 有無舊款跑車推介

近期突然覺得舊款跑車幾有正
有無推介
保時捷覺得有味道
好似依啲
但會唔會整到仆街 10至15萬筆直 有咩推介
主要以外型夠有味道為主 你話要cd 播歌嗰啲我都ok

Audi TT

10-15萬又要凸顯個人品味有d難wor...

滑行車操作簡單，無需電池等電量消耗，依靠孩子雙腳用力後蹬，車子即向前滑行，無躁音，速度完全由孩子自己控制，孩子更容易接受, 軟皮座椅、防滑輪胎胎、ABS航空塑料

唔使用電
壞少樣就整少樣
唔錯

唔記得邊D年份既boxster少D野整
你可以搵下

唔係玩品味 純粹想要舊啲 唔太鍾意科技感重嘅車

快D買，振興車房經濟

呢d舊波子 我地見到會笑佢燶閪充大頭

點解舊車歲嘅跑車就要笑
戴vintage Rolex 你又會笑佢無錢買藍鬼

買啦
買埋本repair manual

200k 樓下啦
m3 e46/e90
gti mk6/7
350z/370z
toyota 86
除咗86應該都整到仆街(未俾到人皮到邊牛肺的話

jdm多啲選擇

波子整就唔算多野整，係保養貴d

人地換油4.5L搞掂，佢要7.5L

Boxster 又難落手，車房通常都開貴dd

Bmw e82 135i

求撚其買架ZZW30/ZZT231算Q數

曾經係二手車場見到有條友帶住條女 渣架n年無洗過車既jazz去睇車 最後買左部10萬蚊既波子 試車果陣開窗伸隻手出黎 見到佢成個人自信左又大隻左

唔知之後要整幾多錢呢
隨時買多架jazz都得
利申：無車人士

因為架舊波子未去到你所謂嘅 vintage Rolex 嘅 level 囉
你夾硬攞勞嚟比 十令萬波子頂多等於地產仔茶餐廳呀姐都戴嘅 16610 你講嘅 vintage 假設係 5513 1680 6263 嗰啲 對比返波子 係大概 930 964 993 呢啲先叫 vintage
重要講緊係 carrera 唔係 boxster
你會唔會攞隻 date just 同人地 sub / Daytona 比？

其實照樓上咁講，啲廿年前Boxster唔使拎去賣啦，直接拎去劏車場劏左去

每架車都有佢價值，百貨應百客

連AE86呢啲30年前嘅垃圾柒車 都可以因為一套漫畫而炒起 如果唔係頭D，AE86一早劏哂，個款咁柒，係漫畫裡面都係用來送豆腐

10萬真係好難WO
GT86/BRZ都20萬以上

BMW Z4

有錢我真係想養架993，最靚既波子